根據《議事規則》第64(2)條 政府係可以完全撤回整份議案 但需要係恢復二讀嗰次大會上正式宣布

請廣傳 要堅持以完全撤回為目標
不撤 不散 不退

根據《議事規則》第64(2)條 政府係可以完全撤回整份議案
但需要係恢復二讀嗰次大會上正式宣布
過往已經有例子

推